
                      Pues es una película al principio interesante, y que tiene buenos momentos con cuentagotas. Si te esperas a verla en el plus o te la descargas no es ninguna mala opción. Ir al cine seria el ultimo recurso. El reparto es bueno y ya solo por la guapa Diane Kruger merece la pena.
        
            